［IQ題］短跑選手應該信咩宗教？

A:基督
B:穆斯林
C:天主
D:佛

連登太少IQ題po
係時候打破僵局

B

狗急佛跳牆

雖然我未諗住開估
但係你真係on9
唔怪得我之前bam 左你

b 因為佢有驚人既“爆炸力“

上面幾好笑 但係唔建議大家quote

點解

屌你老母

啱了

南亞仔？

做咩事bam 左我